粉嶺有無2500或以下月租停車場

屌，欣盛里果到比政府收翻 （普光隔離）
有無啲近 欣盛果頭既停車場 爛地照殺

係邊？

普光隔離
2200一個月
我泊個頭

以前收花都隔離個個 迫晒啲車去普光 依加普光又收 咁大個場 啲車泊得去邊

普光爛地？比人收緊 我12月17日收

仲有其他咩

咪係

係fb group 見到。。之前仲諗住買架擺個到
依家粉嶺車可以擺邊

之前好似話法院個邊都會收
如果收 真係無撚晒車場

利申：聽人講

牽晴間 碧湖 花都班仆街車位業主實準備加價

咁多車推哂出街

等睇華明路夜晚爆場

如果ching唔係成日用車
泊遠d就PTU隔離個爛地
但唔知有無位

我都聽聞有 但我代步，日日揸
Btw thanks ching

見多左人擺街，如果日日揸，不如擺街早d起身揸走佢算

嘉福對面？

搵唔到既話，唯有係咁 華心果邊又無聲氣

粉火對面

推

泊去和合石山
慈母唔敢抄

我自己都唔敢，（太遠 ）

泊上蝴蝶山有無得諗？

單車駁囉

PTU 隔離 $950